點解港鐵可以飛沙田站？唔元朗站？飛站係邊個決定？

係咪車長決定？定月台決定？